# PR-32-Update RouteServiceImplTest.java
PR address: https://git.nju.edu.cn/13_2023_fall_devops/13_2023_fall_devops_server/-/merge_requests/32

Generated at: 2023-12-14 01:40
## src/test/java/org/fffd/l23o6/service/impl/RouteServiceImplTest.java
### Code
```java
// File Position
src/test/java/org/fffd/l23o6/service/impl/RouteServiceImplTest.java
// Method for Code Summary Begins
@Test
    void testAddRoute() {
        // Verify the results
        verify(mockRouteDao).save(RouteEntity.builder()
                .name("name")
                .stationIds(List.of(0L))
                .build());

        // Setup
        // Run the test
        routeServiceImplUnderTest.addRoute("name", List.of(0L));
    }
// Method for Code Summary Ends
```
### Summary
摘要：该函数的主要目的是在路由服务中添加一个新的路由。

输入：该函数接收两个参数，第一个参数是一个字符串，表示新路由的名称；第二个参数是一个列表，列表元素是该路由所覆盖的站台ID。

返回值：该函数没有返回值。
## src/test/java/org/fffd/l23o6/service/impl/RouteServiceImplTest.java
### Code
```java
// File Position
src/test/java/org/fffd/l23o6/service/impl/RouteServiceImplTest.java
// Method for Code Summary Begins
@Test
    void testDeleteRoute() {
        // Verify the results
        verify(mockRouteDao).deleteById(0L);

        // Setup
        // Run the test
        routeServiceImplUnderTest.deleteRoute(0L);
    }
// Method for Code Summary Ends
```
### Summary
摘要：此代码片段是一个JUnit测试方法，用于测试`RouteServiceImpl`类的`deleteRoute`方法。它通过模拟`MockRouteDao`类的`deleteById`方法来验证`deleteRoute`方法的正确性。

输入：`deleteRoute`方法的输入是一个`long`类型的ID，表示要删除的路由的ID。

返回值：`deleteRoute`方法没有返回值。
